點解逢親問英文都唔知答乜？

次次都九唔搭八